(有圖J到出血!!!) 台灣補習女教師索到暈 網民：爸爸都想學英文

網上近日流傳一名東海大學外語系女畢業生的網上補習廣告發文，內容表示可在雲林替人補習英語。發文同時附上該補習女教師的性感泳

雲林一名補習女教師引發網民熱議。（網上圖片）1/3
網上近日流傳一名東海大學外語系女畢業生的網上補習廣告發文，內容表示可在雲林替人補習英語。發文同時附上該補習女教師的性感泳衣照，網民看後不禁稱：「英文是很重要的，要儘（盡）早幫小孩請家教，就決定請這一位了！」

其實該名補習女教師的發文是早於兩年前在另一Fb群組上發出，該補習女教師的名稱為「Jessie Tsui」，她在發文中列出自己的資歷、補習對象、工作時間和地點等條件。但周四（2月1日）當該補習廣告再被分享到Fb群組時，發文附上一張Jessie Tsui身穿黑色超低胸泳衣的照片，甜美笑容加上性感度爆錶的身材，隨即令網民起哄。

不少網民紛紛留言，「爸爸都想學英文了」、「最好是媽媽不在的時候，學習成果最好」、「老師我來繳學費了」、「 E跟O還有R的發音會最標準」、「可以精準使用yes這個單字了」。

據知看到自己兩年前的發文，因為照片流出被引發討論，Jessie Tsui有點哭笑不得，更在自己的Fb回應，「想上英文都是騙人的」。

所

幫我補習

HJ2Q

以

話

I go to school by bus

,

枱面教學生
枱底學生老豆奶西

where is 雲林
真心想搵佢learn learn English

不了

wave is the monther

胸大遮三醜

成績點會唔好

個小朋友好慘
個老豆實逼佢最少每日補一次

台

孖女

賓周都損

正

我ok

Let’s speak English.

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fucking the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have sex several more times.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

だから誰かが言った、台湾は本当に雌と犬の完全な場所です。それをチーナと呼んで香港を騒がすという考えに加えて、この場所にいる人々の脳全体は何も残していないが、交際、性別、愛、事件、裏切り、妻とのセックスの考え他の人の夫、近親相姦、強姦、ロヒポノール、そして死体を拾っています。
レジャーになると、彼らは、兄の妻/いとこ、ガールフレンド/妻の仲間、友人の娘、精神的に障害のある仲間の娘、精神的に障害のある孫娘を犯す方法を考え出しています。女性の秘書が、男性の職員からセックスを積極的に求めてフェラをしていることを盗んでいる女性のバイヤーは、上司、女性の患者を責めている医者、に犯されることさえあります。
教師は生徒とセックスをし、生徒は大きなおっぱいでミスをするつもりです。
または、好きなことは、セックスをしたときにビデオを撮影することです。
台湾の女の子は彼女のボーイフレンドとの少しの戦いの後、彼女の元の肩に泣くのに慣れてしまい、不平を言うと犯される。
元は彼女の中に詰め込むことができるかどうか彼女に尋ねる、台湾の女の子は頭を振って、いいえ、しかし最終的にはまだcumの満ちていると言う。
したがって、それは非常に邪悪な場所です。

我都想補下英文

同我補到ielts9分先準停

補到結婚

你頂帽隨時綠到落腳趾尾

補到同我生埋仔都ok

台妹係咪中幅射，成日都有波有腿

係香港有幅射搞到冇波冇腿

香港係樣、波、腿最多得一樣

一向英文唔好，老師我表達唔到果時可否用body language

Ig呢

搏盡無悔

好想親身體驗上bio堂既樂趣呀

t_jc 先岩

t_jc1225

終於唔係princejoyce

E跟O還有R的發音會最標準

我覺得合眼緣啱key就得
娶得過就ok

我屌埋你地果份

我想補我想補我想補我想補我想補我想補我想補我想補我想補...

metoo

佢家姐正好多

AV 家庭教師, 性慾強.

快點強姦我

篇野譯左做多國語言